瞓咗冇睇 今朝股災？！

同尋日差唔多位咋喎

有人暴力救市呀
唔洗問都知邊個啦

想屌條友仔老母。

買牛熊？

冇玩港女

老母麵真係

好勁

面神又一神蹟

？？？

個死仆街 本身清哂倉等掃貨

今日真股災

只有納指股災 其他跌少少 連熔斷都冇